805大三罷 後續行動

假設8月5日大三罷有大量市民響應，成功罷工罷市 都只係得一日時間攞到關注。普遍打工仔第二日都只係會繼續返工，而且一日時間對政府都係who fucking care ，政府有哂對策應付突發事件引發既停工事件，例如8號風球/黑雨等等。

所以係咪要開始考慮總罷工之後既行動，例如:

1.每個禮拜某一個行業既人舉行一次罷工，每次一個指定行業，相信較難有措施應付。

2.每個月做一次8月5號類總罷工，相信大部份打工仔每個月都有一日病假，如果每個月一次相信會有多啲人響應。

3.進行一次持續性罷工，接力形式。華航罷工事件，總共進行左7日，結果由工會贏岀。

希望大家幫手諗諗

光復香港，時代革命

8月5日，全港大罷工

有冇人可以幫手推

有 推

推 推 推

8月5 罷工

呢樣野好重要

歡迎大家加入討論

成個運動唔係罷完工就會成功

我要罷工

罷工絕對係一種有效既運動形式

但係必須要有持續性

我地對手係港共政府

光復香港 時代革命